今日又大埔又機場，唔好理啲分化撚！

大台，左膠，泛民，打夠稻草人未？今時今日大家咁團結，起咗咪拆囉，完全唔值得浪費時間討論

今日兩邊都要人呀，唔好再推嗰推稻草人分化post！！！！

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

想做運動就去大埔，想涼冷氣就去機場
就係咁簡單

推

push

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

Good ～ 真 。各有各做